手提加寄艙行李可以拎到幾多搓手液？？

我打算係美國買消毒搓手液返香港
每枝細細支29ml，有無人解答到我
我可以拎總重量幾多公斤既搓手液返香港？？

撚知你邊間航空公司咩

過唔到海關